Hun eerste doel was haar zuster; en ze was meer bedroefd dan verbaasd te horen, naar aanleiding van haar minuten onderzoek, dat hoewel Jane altijd worstelde om haar geesten waren er perioden van nedergeslagen; schande zal hen bedekken.
